# Personaggi

## Mortali

## Immortali
### Bruto
Un vecchio nobile pavese, ha interferito più volte tra la mia famiglia e quella di Ratchis

### Cariberto
Un vampiro franco, al seguito dell'esercito di Carlo
